唔媾港女，鼓吹上大陸叫雞媾大陸蝗的傻鳩乜野心態？

係班傻鳩上強國媾蝗同d廢中廢老爭食，醜唔撚醜呀？

講得啱嗰班垃圾正一仆街
班人根本冇資格上連登 ,話自己係香港人

班五毛大陸鳩係度扮香港人啦。

問下連登獨派HKVDC_2017囉

五毛狗㴝架？

兩登都係，無論平時點反共反蝗，一講到唔好娶蝗婦，唔好帶蝗婦係香港生活，就好多人發茅